[{"question": "https://www.zhihu.com/question/289970612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289970612/answer/488727780", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u6de1\u5b9a\u7684\u88ab\u51fa\u8f68\u7684\u5973\u4eba\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60182144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60182144/answer/489145681", "content": "\n\u4f60\u9ad8\u4e2d\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u6700\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62900700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62900700/answer/488026923", "content": "\n\u4f60\u7684\u5927\u5b66\u90fd\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u7684\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294000801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294000801/answer/489276684", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u767e\u5ea6\u51cc\u6668\u7d27\u6025\u56de\u5e94\u201c\u4e0a\u6d77\u590d\u5927\u533b\u9662\u201d\u63a8\u5e7f\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293354333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293354333/answer/489237157", "content": "\n\u600e\u6837\u89e3\u9501\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\u4e16\u754c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286925411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286925411/answer/489247349", "content": "\n2018 \u5e74\u5973\u751f\u79cb\u5b63\u7a7f\u642d\u6709\u4ec0\u4e48\u65b0\u7075\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294088771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294088771/answer/489238446", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53cd\u667a\u7684\u9e21\u6c64\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34401174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34401174/answer/488193599", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u540c\u4e00\u4e2a\u4eba\u800c\u989c\u503c\u76f8\u5dee\u751a\u8fdc\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269699980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269699980/answer/486796805", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u6848\u4f8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293268002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293268002/answer/488635564", "content": "\n\u5982\u679c\u5927\u7c73\u7684\u4ef7\u683c\u653f\u5e9c\u4e0d\u63a7\u5236\u7684\u8bdd\uff0c\u90a3\u4e48\u5728\u76ee\u524d\u7684\u901a\u80c0\u6c34\u5e73\u4e0b\uff0c\u5c06\u4f1a\u8fbe\u5230\u591a\u5c11\u94b1\u4e00\u65a4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285586045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285586045/answer/479403570", "content": "\n\u4e00\u884c\u4ee3\u7801\u53ef\u4ee5\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288052776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288052776/answer/478294557", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd9\u4e24\u79cd\u4eba\uff1a\u4e00\u79cd\u662f\u6210\u7ee9\u4f18\u5f02\u4e0a\u540d\u6821\u8fdb\u5165\u6295\u884c\u5e74\u85aa\u51e0\u5341\u4e07\u5927\u4f17\u773c\u4e2d\u7684\u7cbe\u82f1\uff0c\u53e6\u5916\u4e00\u79cd\u662f\u5e74\u5165\u767e\u4e07\u7684\u6dd8\u5b9d\u5546\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281187325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281187325/answer/442862722", "content": "\n\u4e09\u5341\u4e07\u7684\u5954\u9a70\u6bd4\u4e09\u5341\u4e07\u4e30\u7530\u597d\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34657885", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34657885/answer/482417103", "content": "\n\u5728\u73b0\u5728\u7684\u7f8e\u56fd\uff0c\u767d\u4eba\u662f\u5426\u4ece\u5fc3\u91cc\u6b67\u89c6\u9ed1\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58893467", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58893467/answer/484622529", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u8f66\u6280\u6700\u597d\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287787572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287787572/answer/482936682", "content": "\n\u5230\u76ee\u524d\u4e3a\u6b62\uff0c\u54ea\u53ea\u519b\u961f\u6740\u6b7b\u7684\u7f8e\u519b\u6700\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34778495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34778495/answer/453141686", "content": "\n\u5047\u5982\u6c49\u8bed\u5b8c\u5168\u62c9\u4e01\u5316\u6216\u662f\u6ce8\u97f3\u5316\u540e\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283676787", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283676787/answer/448325242", "content": "\n\u5973\u4eba\u5728\u5a5a\u524d\u4e0e\u5a5a\u540e\u7684\u751f\u6d3b\u72b6\u6001\u662f\u5426\u5b58\u5728\u5dee\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270439844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270439844/answer/480436079", "content": "\n\u5de5\u5730\u65bd\u5de5\u7684\u65f6\u5019\u90fd\u6316\u51fa\u8fc7\u4ec0\u4e48\u7a00\u5947\u53e4\u602a\u3001\u8ba9\u4eba\u60ca\u53f9\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284227327", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284227327/answer/479503266", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u8ba9\u4eba\u770b\u7684\u5f88\u5fc3\u5b89\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266296052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266296052/answer/336480093", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6012\u603c\u90a3\u4e9b\u62fd\u5f97\u4e0a\u5929\u7684\u67dc\u59d0\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276636947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276636947/answer/462262126", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u4e3a\u7956\u56fd\u6fc0\u52a8\u5f97\u70ed\u6cea\u76c8\u7736\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274160718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274160718/answer/460992777", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48Sun\u548cIBM\u90fd\u5931\u8d25\u4e86\uff0c\u800c\u82f9\u679c\u5374\u6210\u529f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264605036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264605036/answer/457391927", "content": "\n\u5927\u9f84\u5269\u5973\u7ed3\u5c40\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40946583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40946583/answer/452248154", "content": "\n1990 \u5e74\u4ee3\u5728\u9ad8\u4f4d\u63a5\u76d8\u7684\u65e5\u672c\u4eba\uff0c\u5728\u623f\u4ef7\u5d29\u6e83\u540e\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60182144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60182144/answer/487277770", "content": "\n\u4f60\u9ad8\u4e2d\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u6700\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26792975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26792975/answer/488870630", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u4eba\u6027\u6700\u5927\u7684\u300c\u6076\u300d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19829805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19829805/answer/487653983", "content": "\n\u4f60\u5fc5\u8bb2\u7684\u7b11\u8bdd\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33573060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33573060/answer/95595124", "content": "\n\u5b89\u68c0\u4eba\u5458\u66fe\u68c0\u67e5\u51fa\u54ea\u4e9b\u53ef\u6015/\u5947\u602a\u7684\u7269\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49011925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49011925/answer/448621580", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u7a0b\u5e8f\u5458\u7684\u4f60\uff0c\u5de5\u4f5c\u53f0\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32040945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32040945/answer/487801155", "content": "\n\u4f60\u4e0e\u4f60\u7684\u7537/\u5973\u53cb\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u75af\u72c2\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284501646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284501646/answer/444396315", "content": "\n\u4e0a\u521d\u4e2d/\u9ad8\u4e2d\u90a3\u65f6\u5019\u7684\u5b66\u6821\u5927\u54e5\u3001\u6df7\u6df7\u3001\u4e0d\u8bfb\u4e66\u7684\u201c\u793e\u4f1a\u4eba\u201d\u540e\u6765\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275469667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275469667/answer/488044218", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u6027\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u613f\u610f\u8ffd\u6c42\u5973\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41822206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41822206/answer/489185943", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\u53ef\u4ee5\u7b11\u4e00\u8f88\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34012198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34012198/answer/487037201", "content": "\n\u5728\u4f4f\u9152\u5e97\u7684\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u6545\u4e8b\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294000801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294000801/answer/489460105", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u767e\u5ea6\u51cc\u6668\u7d27\u6025\u56de\u5e94\u201c\u4e0a\u6d77\u590d\u5927\u533b\u9662\u201d\u63a8\u5e7f\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57847716", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57847716/answer/488328275", "content": "\n\u5f02\u6027\u540c\u684c\u603b\u662f\u505a\u4e00\u4e9b\u83ab\u540d\u5176\u5999\u7684\u52a8\u4f5c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47164223", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47164223/answer/295775554", "content": "\n\u76d1\u72f1\u91cc\u7684\u996d\u83dc\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277455168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277455168/answer/489306073", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u8d85\u71c3\u8d85\u52b1\u5fd7\u7684\u89c6\u9891\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51808625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51808625/answer/479071349", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283516310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283516310/answer/489271869", "content": "\n\u6211\u4eec\u8fd9\u4e9b\u666e\u901a\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u51fa\u8def\u5230\u5e95\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293921405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293921405/answer/488860311", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e94\u9091\u5927\u5b66\u7537\u751f\u6f5c\u5165\u5973\u751f\u5bbf\u820d\u7325\u4eb5\u5973\u751f\u88ab\u5b66\u6821\u5f00\u9664\uff0c\u53d1\u5e16\u79f0\u65e0\u6cd5\u63a5\u53d7\uff0c\u60a3\u6291\u90c1\u75c7\u60f3\u8981\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40037752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40037752/answer/488882528", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6b27\u6d32\u5f00\u59cb\u9a71\u9010\u96be\u6c11\uff0c\u4e00\u53cd\u4ee5\u524d\u6b22\u8fce\u96be\u6c11\u7684\u6001\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270445431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270445431/answer/488350922", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u5370\u8c61\u6df1\u523b\u7684\u91c7\u8bbf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293315890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293315890/answer/488201787", "content": "\n\u4f60\u8fd9\u8f88\u5b50\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u9a9a\u7684\u64cd\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294123430", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294123430/answer/489161069", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u97e9\u6625\u96e8\u88ab\u66dd\u300c\u65e9\u5e74\u81ea\u79f0\u4ee3\u7b14\u535a\u58eb\u8bba\u6587\u6536\u8d39\u4e03\u5343\uff0c\u8fd8\u6b32\u8ba9\u5b66\u751f\u4e70\u8bba\u6587\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294088771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294088771/answer/488957026", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53cd\u667a\u7684\u9e21\u6c64\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294088771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294088771/answer/489386210", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53cd\u667a\u7684\u9e21\u6c64\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25464960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25464960/answer/489361074", "content": "\n\u7537\u4eba\u79cb\u5b63\u600e\u4e48\u7a7f\u8863\u642d\u914d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66515446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66515446/answer/488483484", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u77e5\u9053\u5f88\u8d35\uff0c\u5374\u4e0d\u77e5\u9053\u5c45\u7136\u90a3\u4e48\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293188310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293188310/answer/487165654", "content": "\n\u50cf\u9a6c\u5361\u9f99\u4e00\u6837\u4e0d\u597d\u5403\u4f46\u5f88\u6709\u540d\u7684\u751c\u70b9\u8fd8\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293562294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293562294/answer/489098349", "content": "\n\u73b0\u573a\u770b\u534e\u6668\u5b872018\u5e74\u706b\u661f\u9e1f\u5de2\u6f14\u5531\u4f1a\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293315890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293315890/answer/488215058", "content": "\n\u4f60\u8fd9\u8f88\u5b50\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u9a9a\u7684\u64cd\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293889192", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293889192/answer/488540716", "content": "\n\u9999\u6e2f\u4eba\u8fc7\u5f97\u600e\u4e48\u6837\uff0c\u771f\u7684\u5f88\u60e8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293188310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293188310/answer/489035130", "content": "\n\u50cf\u9a6c\u5361\u9f99\u4e00\u6837\u4e0d\u597d\u5403\u4f46\u5f88\u6709\u540d\u7684\u751c\u70b9\u8fd8\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293921405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293921405/answer/488813817", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e94\u9091\u5927\u5b66\u7537\u751f\u6f5c\u5165\u5973\u751f\u5bbf\u820d\u7325\u4eb5\u5973\u751f\u88ab\u5b66\u6821\u5f00\u9664\uff0c\u53d1\u5e16\u79f0\u65e0\u6cd5\u63a5\u53d7\uff0c\u60a3\u6291\u90c1\u75c7\u60f3\u8981\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293433752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293433752/answer/488647010", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f859\u67082\u65e5\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u7a7f\u4e2d\u56fd\u6297\u65e5\u519b\u961f\u670d\u88c5\u5230\u65e5\u672c\u9756\u56fd\u795e\u793e\u7559\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265120544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265120544/answer/488729611", "content": "\n\u4f60\u6700\u4e0d\u80fd\u7406\u89e3\u7684\u7f51\u7ea2\u7f8e\u98df\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19740429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19740429/answer/486470121", "content": "\n\u671d\u5929\u9e23\u67aa\u793a\u8b66\uff0c\u5b50\u5f39\u843d\u5730\u662f\u5426\u6709\u6740\u4f24\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293315890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293315890/answer/488077639", "content": "\n\u4f60\u8fd9\u8f88\u5b50\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u9a9a\u7684\u64cd\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23972671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23972671/answer/484972648", "content": "\n\u63a5\u89e6\u4eba\u6027\u9634\u6697\u9762\u6700\u591a\u7684\u662f\u54ea\u4e9b\u804c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264918610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264918610/answer/488461038", "content": "\n\u4f60\u6709\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7236\u6bcd\u300c\u60ca\u8273\u300d\u5230\u4f60\u7684\u6559\u80b2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/486799065", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29252365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29252365/answer/485090000", "content": "\n\u641e\u4ec0\u4e48\u526f\u4e1a\u6bcf\u6708\u80fd\u7a33\u5b9a\u6536\u5165 1 \u4e07\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288686626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288686626/answer/484636010", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u5b8c\u8ba9\u4eba\u6c89\u9ed8\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274396370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274396370/answer/485111376", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f1a\u52a8\u7684\u98df\u7269\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u597d\u5947\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21095385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21095385/answer/450963156", "content": "\n\u4e09\u672c\u5b66\u751f\u6ca1\u6709\u51fa\u8def\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279785205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279785205/answer/455577774", "content": "\n\u9c8d\u98de\uff08\u6587\u68ee\u7279\uff09\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39342939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39342939/answer/479228026", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5468\u8fc5\u51fa\u6f14\u300a\u5982\u61ff\u4f20\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20011323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20011323/answer/438289254", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u90fd\u8bf4\u767e\u5ea6\u662f\u5bb6\u7f3a\u5fb7\u7684\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60182144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60182144/answer/472118262", "content": "\n\u4f60\u9ad8\u4e2d\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u6700\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54318576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54318576/answer/441514914", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u80fd\u505a\u54ea\u4e9b\u6536\u5165\u8f83\u9ad8\u7684\u517c\u804c\u8d5a\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27035859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27035859/answer/474155631", "content": "\nWORD\u6709\u54ea\u4e9b\u795e\u5947\u7684\u529f\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273141560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273141560/answer/419383655", "content": "\n90\u540e\u5317\u6f02\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27743922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27743922/answer/468683381", "content": "\n\u6210\u672c 2000 \u5143\u4ee5\u5185\u3001\u4e0d\u4f1a\u4ee4\u4eba\u826f\u5fc3\u4e0d\u5b89\u7684\u8d5a\u94b1\u65b9\u6cd5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287763654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287763654/answer/457927020", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6b27\u9633\u9756\uff0c\u7ea2\u82b1\u4f1a\u7b49\u4f17\u591a\u5708\u5185rap\u6b4c\u624b\u529b\u633a\u5434\u4ea6\u51e1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268994057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268994057/answer/398105000", "content": "\n\u4f60\u7684\u751f\u6d3b\u91cc\u53d1\u751f\u8fc7\u4ec0\u4e48\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40646841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40646841/answer/465528323", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u4e00\u5b97\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62508035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62508035/answer/458818622", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u7684\u5b58\u5728\u5927\u91cf\u7684\u4e70\u623f\u521a\u9700\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267341256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267341256/answer/369679428", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u672c\u4ee5\u4e3a\u662f\u641e\u7b11\u6bb5\u5b50\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u6050\u6016\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35645859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35645859/answer/462031208", "content": "\n\u5f88\u5e74\u8f7b\u65f6\u5c31\u62e5\u6709\u81ea\u5df1\u7684\u4e00\u5957\u623f\u5b50\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264003149", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264003149/answer/458206010", "content": "\n\u98de\u884c\u5458\u7684\u5de5\u4f5c\u5230\u5e95\u6709\u591a\u590d\u6742\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281271203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281271203/answer/449153534", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e16\u4eba\u7686\u82e6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294000801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294000801/answer/489163612", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u767e\u5ea6\u51cc\u6668\u7d27\u6025\u56de\u5e94\u201c\u4e0a\u6d77\u590d\u5927\u533b\u9662\u201d\u63a8\u5e7f\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266296052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266296052/answer/338399653", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6012\u603c\u90a3\u4e9b\u62fd\u5f97\u4e0a\u5929\u7684\u67dc\u59d0\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283724186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283724186/answer/442034580", "content": "\n\u5c0f\u7c73\u7684\u76f2\u533a\u662f\u4ec0\u4e48 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22515987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22515987/answer/379098412", "content": "\n\u505a\u996d\u7ed9\u81ea\u5df1\u4e00\u4eba\u5403\uff0c\u5982\u4f55\u6700\u5feb\u901f\uff0c\u4e14\u8425\u517b\u6709\u4fdd\u8bc1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276858824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276858824/answer/395887642", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u590d\u80543\u660e\u660e\u4e00\u7247bug\uff0c\u5374\u5728\u7f51\u4e0a\u597d\u8bc4\u5230\u4e86\u4e00\u5b9a\u9ad8\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274987098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274987098/answer/438174959", "content": "\n\u7a7f\u51b7\u95e8\u7403\u978b\u51fa\u95e8\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294000801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294000801/answer/489010031", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u767e\u5ea6\u51cc\u6668\u7d27\u6025\u56de\u5e94\u201c\u4e0a\u6d77\u590d\u5927\u533b\u9662\u201d\u63a8\u5e7f\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280533037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280533037/answer/440773546", "content": "\n\u5269\u5973\u662f\u63d0\u5347\u81ea\u5df1\uff0c\u8fd8\u662f\u964d\u4f4e\u6807\u51c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60182144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60182144/answer/487641385", "content": "\n\u4f60\u9ad8\u4e2d\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u6700\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284206141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284206141/answer/474318244", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u4e48\u53d8\u81ea\u5f8b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277616499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277616499/answer/488159394", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u53ea\u80fd\u533f\u540d\u8bf4\u51fa\uff0c\u4e0d\u6562\u8ddf\u4efb\u4f55\u4eba\u63d0\u53ca\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26833362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26833362/answer/488959345", "content": "\n\u5fae\u4fe1\u5934\u50cf\u4f1a\u5f71\u54cd\u7b2c\u4e00\u5370\u8c61\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293749356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293749356/answer/488802877", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u519b\u8bad\u6559\u5b98\u5acc\u5b66\u751f\u6d6a\u8d39\u98df\u7269\u903c\u5403\u6cd4\u6c34\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293992845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293992845/answer/489023106", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u7ea2 Saya\u4e00 \u6bb4\u6253\u5b55\u5987\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33041708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33041708/answer/484551475", "content": "\n\u5f53\u4e0b\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u53cd\u667a\u4e3b\u4e49\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283516310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283516310/answer/489034328", "content": "\n\u6211\u4eec\u8fd9\u4e9b\u666e\u901a\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u51fa\u8def\u5230\u5e95\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66563844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66563844/answer/488652668", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u4ee5\u4e3a\u5f88\u4fbf\u5b9c\uff0c\u4f46\u4e0d\u77e5\u9053\u5c45\u7136\u90a3\u4e48\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}]